係唔係中左毒, 成日自動彈去呢個畫面

搶首頁？

唔想煩就洗機

又唔係wo
係有時睇睇下蘋果新聞就彈去呢頁